克里斯·哈里森，《單身漢》和《單身女郎》的長期主持人，因種族歧視爭議將永久離開這檔節目——據報道，他得到了一份重要的離職協議。 《單身漢》的粉絲們對克里斯·哈里森報道的八位數的分手協議做出回應 
 她發現，就像父母一樣，樹木在枯萎時也會送出一份訣別禮物——營養。 科學家與樹木的交流|凱特·布朗| 2021年5月21日|華盛頓郵報 
 通常情況下，危機預示著事態在繼續發展之前，從一個不確定的點開始分道揚鑣。 亞馬遜和甲骨文能教會印度公司如何度過經濟危機|Ayon Banerjee | 2021年2月9日|Quartz 
 這些條款要求城鎮給予即將退休的軍官幾個月的工資作為離職福利。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 在週四下午早些時候的一份聲明中，First Look稱波伊特拉斯離開公司是一個“自然”的決定，在她“決定離開公司從事自己的項目”後，她不再與公司續約。 勞拉·波伊特拉斯表示，她因《真人秀贏家》爭議被First Look傳媒公司解僱。 現在她開始質疑公司的誠信。 Sarah Ellison | 2021年1月14日|華盛頓郵報 
 在拍攝著名的紅海分界時，雷德利·斯科特選擇了展示海嘯分裂海水的場景。 克里斯蒂安·貝爾:一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸 
 臨別時，我問她，如果非要選一個俱樂部給她留下深刻印象的東西，那將是什麼。 瓊·裡弗斯:花花公子兔女郎不是蕩婦! 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 貝都因婦女穿著鮮豔的衣服和罩袍，她們的頭髮和佈滿頭巾的眼睛都暴露在外。 沙特活動家Manal Al-Sharif談她為什麼要摘下面紗|Manal Al Sharif，促進人權| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 像貝都因人一樣，他們的臉和頭髮都暴露在外。 沙特活動家Manal Al-Sharif談她為什麼要摘下面紗|Manal Al Sharif，促進人權| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 在我離開的時候，我提到卡爾金的表演值得認真考慮託尼獎。 基蘭·卡爾金的復活:一個不情願的明星抓住聚光燈|馬洛·斯特恩| 2014年10月23日|每日野獸 
 他猛地抬起頭來，嘴角微微一笑，露出一口結實的白牙。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 那麼再見了，沃麗德小姐。 離別是如此甜蜜的憂傷，我甚至可以說再見到明天。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 可以肯定的是，那時我幾乎總是咳嗽得很厲害; 我敢肯定，正是這一點決定了他送給我的離別禮物的形式。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 當然，我很高興地答應了，同時也給了一點臨別的酬金。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 “馬上跟上。”這是他對那個仍跪在拉貝克身上的人的臨別命令，說完他也消失了。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼